龍門逆市開沙田分店 月租20萬較舊舖貴45%

一直高調支持反修例的「黃店」龍門冰室逆市擴張，最新以20萬元租用沙田河畔花園地舖，為繼租用尖沙咀金龍中心舖後的第7間分店。

結合市場消息及土地註冊處資料顯示，該舖位於沙田河畔花園地下19至20號商舖，面積約1,700方呎，每月租金20萬元，呎租約117元。店舖前租戶為長和（0001）旗下屈臣氏，每月租金約13.8萬元，換言之，是次龍門冰室的租金較屈臣氏高出45%。

以上係3月份嘅新聞
明知疫症好多黃店小店做唔住
點解佢仲可以開舖 分薄小店生意？
佢就賺到盤滿缽滿
仲要高價同人租舖勁闊佬
其他小店就告急執笠

做生意唔可以賺錢

P牌分化撚

拉

最好開到m記咁

之前唔係有一間黃店野飲喺龍門對面 龍門就日日排長龍 啲人為咗打卡
跟住對面間鋪就冇人啦 汁左

I bank 老闆 當然為咗賺錢啦 你估社企有愛心咩

一個po block兩件分化L

傻閪分化手段咁撚低莊
就係因為黃色經濟圈強大
賺到錢係好正常既

蝕撚埋副身家先叫黃？

貴租又唔得，平租又可以話利益輸送
分化唔work架，走吧啦

創造就業機會

支持龍門

不分化

兄弟爬山

黃唔可以賺錢咁on9架原來?

希望佢開得多過翠華元氣

蝕撚住做，做到冇錢出糧冇錢交租，仲要再捐錢，先叫黃店

痴線，佢唔沙田開鋪唔通我要下下走出九龍幫襯？

如果做黃店可以賺到盤滿缽滿有咩所謂

嗰一個區無黃店㗎 藍店就有一堆 分乜薄呀
好明顯中共就係分化緊 完全唔知有咩好坳

呢啲野要拎去大造文宣啦

加入黃圈，可以逆市賺錢，逆市擴張

濕9藍尸, 唔抵得黃絲賺錢, 係咁出POST 分化

條友個 AC, 只得 4 個帖, 乜撚野目的, 心知肚明啦 !

走啦分化撚

3月初，龍門冰室宣佈以20萬元租用沙田河畔花園地舖為全港第七間分店，被視為黃店逆市擴張的經濟奇蹟。老闆張俊傑無奈回應：「舖喺早幾個月睇中咗落咗訂，想喺未cover到嘅地區幫到人，冇諗過會爆發疫症。」

條友新account仲要P牌

因為啲五毛假設咗黃店都係有美國資助

核爆都唔割！

黃店要求如下
告急
就黎冇錢交租
成副身家蝕晒
捐晒d 錢比手足
最後真係頂唔順執左

呢d 就係真黃店，其他一律偽黃

重點係呢個時候仲可以加租

我淨係啲錢唔益土共，唔益藍絲
全部益晒反共、反極權、反港共、反警察國家就食得好開心

以內鬥而言, 黃圈內長和(百佳屈臣氏) 仲多污點講, 點解對家唔搞? sosad

河畔附近好似一間黃店都無，點分薄生意
反而依家有多間黃店揀

只為賺錢 得唔得 鬧你係垃圾

望都望黃圈做到大企業
好似李嘉誠咁，控制番香港既公用事業，電訊，零售，地產
呢啲全部都係$$$$$$$$

唔通一世賺小小錢做小店，咁樣對極權唔夠威脅喎

俾人鬧垃圾有冇諗過點解？

即係黃店愈開愈縮先岩？

兄弟爬山
不分化
不篤灰
不割蓆

最好上埋市 大到打橫行

分化撚

我就係想見到全香港遍佈黃店，方便全香港市民幫襯

黃店抵佢賺啦 唔通你想藍店開分店咩

係囉！
點解會咁呢！好過份！
一定要懲罰佢！

五毛分化L

你媽死了

P牌仔，做多咗喇，單機啦

黃店頂死晒黃店

正喎黃店愈做愈大

改個咁嘅名嘅P牌仔

5毛分化撚
黃店唔可以賺錢？

好低級既分化，咁樣會無五毛收。
最好開到成行成市趕走晒美心麥當勞

你老母做做雞玩二人同行一人收費就最有愛心

藍屍蠢閪黎
以為唔奶勁共就一定冇錢賺

黃店一定要將收入捐哂出去 袋錢入自己袋等於人血饅頭

On9? 開分店有咩問題 擴大個經濟圈

蝗絲

樓主開一個post 有幾多錢
唔知你盤滿缽滿左未

千祈唔好上市
上市要披露很多資料
有啲數到時唔知點解釋

樓主五毛改個閪名就以為可以分化到?

個名太做作

Dllm咩撚野叫分薄小店生意 樓豬你咪cls

傻系鐘意食無計

其實人血饅頭，是那些面對疾病困境、不知道怎樣醫好病的民眾，因為他們相信的社會賢達，告訴他們「人血饅頭可治病」而盡做的方法。
說白了，跟現在告訴你「不選舉還可以怎樣」的人是同類，食人血饅頭不是社運界以為的「無良」，反而是一群把一個有問題方法，視為唯一解的善信。醫病要發展科學，醫學，他們沒耐性也不去想，所以才會吃人血饅頭。

人血饅頭，是講那些「很可能無效，但門檻上較低的方法」。
一堆社運人所謂讀魯迅，人云亦云，僅得其皮毛。一堆人講人血饅頭，講 fact check，卻沒有細心讀清楚他本來是甚麼。

其實人血饅頭四個字都唔係咁解，社運界曲解完，最後傳染到差佬都咁用。
從別人犧牲同不幸取利，就人人都係咁架啦，咁講繼承遺產同做殯儀醫療都係食人血饅頭啦。重點係你取完利係係咪浪費左姐。

講埋啲咁嘅說話，一睇就知樓豬未做過生意。

你啲分化手段太低裝啦，係咪好撚驚黃店愈做愈大？

怪唔知得俾人追擊

你老母個墓頭市價幾多？

關你撚事P牌仔

有黃色連鎖店幾好

五毛分化blocked 拉

最好區區都有分店，多啲選擇

嗰業主係藍定黃???
如果係藍咪日日送錢俾佢洗??
黃嘅話點解會咁貴租????

你唔屌租貴

黃色經濟圈唔係黃色義工圈

搵唔到錢點幫更多嘅人同引人入黃色經濟

做到破產先可以稱得上係黃店

nmsl

河畔得一間黃店 仲要係食甜品
何來趕盡殺絕小店呀
不推文回覆 五毛直Block

最好龍門開得多過M記X2